想買紙箱人阿楞

想買紙箱人阿楞，但上網見到好多款，有大有細

請問總共出過幾多款？